有無Ching用過B&H 買野？

有件野想買 香港又揾唔到行貨水貨
見b&h啲野又幾齊幾穩陣咁
美國shipping 過黎有無啲咩要注意
求用家分享下

有幫襯過幾次有次仲G記腳架周年紀念版嗰隻 竟然限時特價 寄到黎香港加埋運費都係$5000左右 香港好似嗰陣時仲係賣緊成皮野 有次去美國做嘢順便去過佢舖頭睇都幾得意

其實冇乜特別當然而家武漢肺炎郵寄可能會慢啲 但係你照樣揀貨品 跟住照入信用卡地址千祈唔好錯咁就得寄到黎如果有問題你可以同佢客戶服務聯絡佢真係會安排換貨俾你當然你要晒少少錢寄返過去 咁你可以用比較平嘅香港郵政寄返過去

好撚正 當水貨買
Shipping又算快

想買個貴mon
聽落好似又快又正咁

當然你件野要加埋個運費睇吓香港買着數定係美國買着數

除非有啲嘢香港買唔到咁就冇辦法

香港行貨貴5舊
仲要係四寶3羊果啲

好多嘢加埋運費都平過香港

有！經常喺嗰邊買嘢，但直接運過嚟香港佢啲運費有啲貴

如果用公司代運：B&H -> 美國免稅洲(free) -> 代運公司運返香港 around 都係幾十蚊港紙運費，會平好多！

買過貴mon
唔好彩有死點
不過B&H免運費幫我換咗

都算大brand黎
希望無quality問題

有冇教學/用開邊間代運？

BuyAndShip
呢間代運時間上雖然有啲耐，但係價錢同計費合理透明